點解對家個個冇穿冇爛？！

大家討論下可以點反擊！